「出師有名」罷工係抗議資本主義剥削無產階級！

請中共、港共共產黨員
加入罷工行動

立即發動
無產階級革命

工聯會 快加入罷工

共產黨喺邊？
快宣布全國大罷工
馬上進入社會主義

三毛快入

鬥紅呀 屌你老母

我係馬列毛忠實信徒

無產階級專政

事情正在起變化

風起了

好想學習共產黨
瘋狂罷工

中共講兩句

Ching 識玩

以毛制共

經濟基礎決定上層建築

In der gesellschaftlichen Produktion ihres Lebens gehen die Menschen bestimmte notwendige von ihrem Willen unabhängige Verhältnisse ein, Produktionsverhältnisse, die einer bestimmten Entwicklungsstufe ihrer materiellen Produktivkräfte entsprechen. Die Gesamtheit dieser Produktionsverhältnisse bildet die ökonomische Struktur der Gesellschaft, die reale Basis, worauf sich ein juristischer und politischer Überbau erhebt, und welcher bestimmte gesellschaftliche Bewußtseinsformen entsprechen

共產主義萬歲

工聯會請踴躍發言

罷工

返工不忘宣傳

大三罷

打倒資本主義

建設新中国